Relie chaque expression à sa réponse. {\em Il y a une seule réponse
  possible.}\par
\begin{center}
\begin{tabular}{lcm{5mm}cr}
  &&&\textbullet&25~cm$^2$\\
  L'aire d'un carré de côté 5~cm&\textbullet&&\textbullet&25~cm\\
  &&&\textbullet&0,24~dm$^2$\\
  Le périmètre d'un rectangle de longueur 6~m et de largeur
  4~m&\textbullet&&\textbullet&30~dm$^2$\\
  &&&\textbullet&24~cm$^2$\\
  L'aire d'un triangle $ABC$ rectangle en $A$ tel que $AB=6$~dm et
  $AC=5$~dm&\textbullet&&\textbullet&\nombre{1500}~cm$^2$\\
  &&&\textbullet&24~m$^2$\\
  Le périmètre d'un carré de côté
  5~cm&\textbullet&&\textbullet&15~dm\\
  &&&\textbullet&20~m\\
  L'aire d'un rectangle de longueur 6~m et de largeur
  4~m&\textbullet&&\textbullet&20~cm\\
  &&&\textbullet&30~dm$^2$\\
\end{tabular}
\end{center}